Ei olnud keddagid kohto ette tullijaid egga kohto asja selletamist.
Sedda tunnistab:
Pea kohto mees: Jürri Hoidorff XXX
Kõrwa mehhed:
Jaan Petofer XXX
Jaan Simson XXX
Koggokonna kirjutaja: JWiil [allkiri]
